Title: Bottled Life
Date: 2012-09-12 11:52
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, documentary, nature, nestle, politics, water
Slug: bottled-life

[![cc by qiaomeng]({static}/images/4424212792_ac96d6c61a_b.jpg)](http://www.flickr.com/photos/qiaomeng/4424212792/in/photostream/)

Wer das Bedürfnis hat mal direkt in die Fratze des Kapitalismus zu
schauen, muss sich nur diese Dokumentation über Nestle anschauen. Ich
kaufe schon seit Jahren nichts von Nestle und doch saß ich mit offenem
Mund vor dem Fernsehn und die gebündelten Verbrechen dieser Firma
prasselten auf mich ein. Noch nie habe ich die Menschen verstanden die
stilles, in Flaschen abgepacktes, Wasser kaufen. Es wird Zeit das Wasser
zu einem Menschenrecht erklärt wird. Es aus den Fängen der Konzerne zu
befreien. Anschauen und zukünftige Kaufentscheidungen fällen.

<p>
<object classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=10,0,0,0" id="playerArte" allowscriptaccess="always" width="640" height="410">
<param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowScriptAccess" value="always"></param><param name="quality" value="high"><param name="movie" value="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fbottled%2Dlife%2D%2D6907084%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;videoId=6907084&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false">

<embed src="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fbottled%2Dlife%2D%2D6907084%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;videoId=6907084&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false" width="640" height="410" allowfullscreen="true" name="playerArte" quality="high" allowscriptaccess="always" pluginspage="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer" type="application/x-shockwave-flash">
</embed>
</object>
</p>

